道指開始唔掂

真係牛市回調咁簡單？

真

假

股災呀 ！

大家快走！呢度我頂住！

清賣邁先

細聲D
我100% CASH等執平貨了

跌少左
跌２００變跌１８０

跌得個百幾二百點就叫股災

係 唔多掂